鑑於飲食台質素每況愈下,請各位會員舉報一名飲食台瘀血

我會收集最高票者要求連尼住BAN左佢
肅清整頓
排除瘀血

賊喊捉賊

賊喊捉賊 x 2

垃撚圾

會員 賊喊捉賊 1票

慘過番印度

駁回

我宣佈 議案獲得通過

慘過番印度無得輸

樓上成班都岸鳩鳩，印度巴唔係飲食台不如摺埋個台好過啦，都痴撚線

無我管住呢班人真係唔掂

成個台黎黎去去咪又係個班小圈子圍威喂同波台一鳩樣，晨早扑鳩哂

一定要肅清哂佢地

你啊

係 煩到乜咁

成日係到弘B 褲妹 吉妹

褲褲
好型

上面搞事既全部BLCOK曨，多謝樓主開POST

我知你係邊個

翼b呢

自己毒撚埋唔到堆就遷怒其他人，毒撚真可怕

辣殺之一
瘀血

一定要整頓下班仆街

剿64[url]vn[/url]b

我地喺自己post傾有咩問題？又唔係開新post佔用版面？你周圍入

明明就好想埋堆一齊笑下 好可憐啊

我地喺自己post傾有咩問題？又唔係開新post佔用版面？你周圍入人啲post問候人老母又咒人死又叫人瞓棺材又好撚好？

整你老母咩，埋唔到堆係度發爛咋，垃圾

你先係搞事嗰個呀，點仆街都唔及你周圍咒人老母死！

吉妹，佢條垃圾自己會受番架啦

明明未見過,係到吉妹褲妹,熟到好似相識50年咁

上討論區大家都想開開心心，我地喺自己post匿稱大家傾下偈唔明有咩咁阻佢，佢問候人老母先係滋騷！

係,我做笑果個,你地做比我笑果個

咁關唔關你事？一定要見過先可以匿稱？你自己網上無朋友就周圍入人地post搞事！

條友心理變態，見到人有朋友，開心就唔抵得，走埋黎搞破壞

開得POST就預比人入,咁想唔比人滋擾咪自己開個Telegram group 吉妹飽佢囉

你都認自己係滋擾啦，所以你先係飲食台瘀血！

上得討論區就係傾計, 咁想唔睇到人埋堆做fd傾計咪己開個Telegram group 唔好加任何人，對住bon牆打飛機打飽佢囉

滋唔滋擾睇立場架姐
建制派夠話長毛佢地滋擾議事啦

全世界係你隻生滋狗唔覺自己有滋擾緊人姐

唔通你認為咒人老母死同叫人瞓棺材係真心真意為人請命呀？呢啲唔駛睇立場啦，好明顯就係滋擾！

唔挫下你班友D銳氣,你地點識收歛

挫撚到先算啦on9，咪高估自己先得架傻閪

我地開飲食post有咩問題？
你自己唔抵得人地有偈傾就做埋啲小動作，你唔鍾意咪唔好入我地啲post囉，我地又唔係開無厘頭post洗版，你認為你屌下人老母咒人去死就可以令我地唔再開post?

吉妹
我生疱疹
無食慾呀無食慾唔緊要，有性慾就得啦Wan處有分裨物流出黎
Lim lim地，好唔舒服呀 我睇唔明 患處有分泌物流出嚟
黏黏地，好唔舒服呀 咁我成日都唔舒服龜頭有前列腺液流出嚟？

係飲食台傾疱疹
定係你地食開疱疹

都係個句,咁威咪去開GROUP自己傾,總之你地開係到一次我就入去一次

我開飲食post,其他人鍾意入嚟傾其他野有咩問題？你之前又話一早block哂我地？原來無block仲咁留意我地一舉一動，你鍾意咪繼續入去屌老母囉，唔會影響到我地唔出post,自己其身不正學人玩舉報，100步笑50步！

我幾時話BLOCK哂你地
其實你講咁多,都係想個個入飲食台都尊稱你一聲吉妹姐
我咪順下你地意囉
你唔見我下下都尊稱你地吉妹褲妹弘B咩

同埋好似係你話BLOCK左我
吉妹 做乜阿,掛住我講D野阿

你都戇撚鳩，我駛撚你尊稱？妄想症發作，你睇下上面幾多人提你個名，仲唔向連尼住舉報自己？

所以話呢D女人真係虛榮心作祟
口入面講一套,做又做另一套

邊方面又拉到去虛榮心呀？係你自己話最高票數者，你就會向連尼住舉報架，家下你喺度鳩噏又唔行動，唔知邊個講一套做一套呢？

吉妹 你唔係BLOCK柒我架咩
是咪掛住我得劑解左我BLOCK阿
我老豆真係講得岩,女人話唔要姐係要
真係賤骨頭

你好公道

長毛fans? 唔怪得心理咁扭曲啦

洗撚你『尊稱』咩，受唔起呀，你敢開post 就接受結果啦

不嬲本癲狗都係愛狗之人，見狗就要撚

冷靜阿 褲妹
我對你地無惡意架
我剩係想屌柒你地架咋

問緊你咁多人提名自己點解唔去舉報自己呀，唔好扯開話題啦on9

我都無惡意 剩係想你收皮

上個討論區上到為民請命咁款

你呢啲現實失敗者淨係可以做負面角色黎搏得注意
可惜既係根本無人想理你
眼見開始無人理就出新招繼續搏取注意

不過見你咁可憐都係廢事再踩多兩腳

賊匪未除,尚未可收皮

我由細到大打機個陣都發現某D人都自以為可以由網絡上分析其他人現實係點

人哋一班朋友傾計關你撚事咩傻閪？咁大個人連小圈子都唔知咩意思你不如死撚咗佢算啦，有門檻嘅先叫小圈子呀，佢哋班人不嬲個個都會回應，又無主動排斥你，邊撚度小圈子呀

好多人想撚隻印度狗wo

佢得償所願啦，終於埋到俾人圍果堆

佢啲post冇乜幾可有人討論

你唔見我都好融入佢地圈子架咩
我有跟足規矩入門口前叫吉妹褲妹弘B架

因為你營造出黎個印象就係咁
又或者你無意為之但已經成為事實

不過你呢啲傻閪我見唔少
你都唔係第一個唔認架啦

生活真係咁充實邊會得閒日日走上黎睇post之餘仲要留意哂人地啲言行

我依家就發現有傻閪打個機識兩三個人就以為自己做左社會實驗

同隻狗講道理哂氣啦，求其撚下佢咪算囉

所以佢咪唔抵得人地有朋友，有人理囉

咁我學下佢分析先
你現實一定係37歲,未結婚,但係有3個細路既女人

block咗去乾手淨腳

關你撚事咩

點解你可以見到咁多人似我既
是咪近朱者赤阿
好似咩都比你估中哂,你是咪男人心一字馬黎架

講到尾都係唔抵得人地有講有笑 要搞到其他人都唔開心

我都係學佢估下姐
你不妨講下我估得準唔準,睇下從網絡分析一個人現實係點有無根據阿

真係可憐 我都係出返去先 廢事有人應佢佢又覺得爽

褲妹 唔好走阿

你講得唔準 唔代表佢就講的咁準
logic 0分 完

點解你知佢講得準唔準
褲妹你是咪比佢分析過

係囉，其實佢心智年齡有冇5歲

細路仔見到其他人玩得開心通常都會想一齊玩

除非係心理或者精神有啲問題個啲啦

網上分析家又準備分析
睇黎可以同動物傳心師一樣開條新財路

呢個比喻用得好，似乎你都知自己得動物嘅質素

比喻比得好,但你舉例舉得差

吉妹有道

飲食台小圈子